其實大家喺屌泛民嘅同時有冇諗過揸撚住佢春袋叫佢做嘢

今日見到有人share呢個手足嘅page

話用五set提案夾鳩班議員等佢哋做野

突然間諗起咁多年嚟我哋屌泛民，而就算我地手足唔投佢地，佢哋都依然可以入到去繼續賣港，
點解？
因為總有D狀況外的左膠 盲投俾佢地 (甚至可能投票當買贖罪劵)

簡單D講，總有D人唔係睇政見，唔係睇往績，真係睇你講自己好黃，俾多少少人血，個饅頭就可以出爐食得
當然有D含撚無得揀的又係一個問題

但既然泛民的存在呢家為止都係好亞視咁
咁除左屌泛民同含撚投票，點解我地唔搵方法夾佢哋個春袋
佢哋個春袋係乜？好簡單，就係票同面 (即係佢地口中的「民意」光環呀！)

我地逼佢地公開響應呢5個提案，如果佢哋唔跟就同民意過唔去，就唔撚投俾佢哋
佢地入到去，我地仲要監察住佢地的投票，如果同競選承諾不乎就要佢地付出代價，要佢地無晒光環

好簡單一句
就係要泛民表態，俾就算淺黃都有個指標要投就應該投邊個
泛民要搶票我地無法，但都要有佢地付出代價

大家諗下，當泛民講的野都同我地口徑一致，到時如果港共要DQ，佢就會被更多話柄，到時就可以更加有料打國際戰線。
當然佢有本事連泛民都DQ埋，但我就唔信佢地可以DQ晒咁多本土的泛民的議員！
佢敢玩到咁，咁咪攬炒囉！

最後當然都要講句
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命！

推

退

白鴿黨算唔算表左態?

特權法好似提過

facebook個d 淺黃好buy泛民咁，會投票但無意欲去監察

你肯的起心肝 射落海/投對家
班泛民仲點入到啊
泛民自己縱 仆街唔好喊

試下囉，兄弟爬山乜都要試架喇

都諗得過
有d泛民如今都一齊嗌緊光復光港時代革命

泛民佢哋邊會表態獨立 唔好對佢哋自身期望太高
佢哋為咗錢同面死都會死入去立法會
同埋我見五set提案無提及過獨立嘅

10連！1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

想逗吓泛民嘅春袋仔了